有大專院校R sponsor, 點知R左間賣狗曲奇既鋪頭！

原文Link:

有咩野人黎咪俾咩佢食囉

邊間咁7

當來賓係狗咁撚

大專生？

應該係ive仔

恆管仔機會唔細

我屋企隻狗R餅食都識得伸下隻手扮下野
呢班狗打幾隻字

咩院校會叫就職🤔

漏左打，大專院校D學會就職典禮

鳩估痕大/treeu

可能真心當D來賓係狗

D畢業禮來賓都係政府高官

原來係就職典禮 無野了

都有大粒野去架

cls

乞都唔撚識乞

開估邊間未？

嘉賓=狗

Pish

笑死

推到搵到係邊間院校

含！淚！婉！拒！

笑鳥

留名等睇有人爆料

店主應該贊助俾佢地
到時見到先知係狗餅

狗食狗餅好合理啫

鯨樹含

恆管？

佢地揾岩喎

大家間學校有冇邊個學會25號搞就職典禮啊

l m

留名睇起底

以前我都諗過買狗餅當散水餅咁派到老細

老細以前當你狗咁撚 你撚返佢轉頭嘛

一塊餅要點整先可以令佢硬朗

加偉哥

含管機會大

訓身含管

呢堆邊會叫到300人

叫大專院校，唔係大學
咁走唔甩果幾間

間野算高手？打完你再幫自己做PR 定係基本野

佢地應該食開

買盒狗餅扮係東南亞手信先

嘉賓係咪請it

無證無據又唔開邊間，話佢自己製造事端博宣傳上位都講得通

推到開名

諗起之前有個artist話有個教會inbox r佢免費畫嘢仲串柒柒

最後原來係個artist自編自導自演宣傳

屌有D驚炒車

間鋪自己做宣傳？依條橋好似好舊啦

In ive we7

餵狗

警察學院都係大專院校？

可能真係俾狗食呢

講咩恆管啊On9
我哋校長話下年升格做大學
所以一定唔係我地
準大學

伸隻手定係打字辛苦啲

識當人狗咁撚，呢啲先係做老細既人才

醜

個醜字真係咁難寫

應該係後門狗

乞衣

請300隻狗？

bu

含管

bu就未必話係大專院校

四月二十五真係有含大inaug

lm

果單野根本on9
耶撚on9極都唔會咁講野
係啲反耶好似執到寶咁

今次呢單係自編自導自演都唔出奇
但有班大專生的確R sponsor R 都走火入魔

痴撚線

計劃揚左會唔會唔提供食物

媽，好7啊.jpg

bu?

有冇各院校福利幹事上黎講兩句你地係用咩準則去R sponsor

想知咩學校有就職典禮

上莊R邊間咪跟佢R囉☹️

BU含管我會訓身買含管

我唔想炒車啊，求該學會幫我做證件事係真

似宣傳

似含大多過似bu

間間都有架啦

睇過ig fb d圖, 狗相仲多過餅, 餅又唔係真係咁吸引
要有幾on9先搞錯到

食狗餅啦

含淚婉拒，應該係笑到喊

有無人覺得呢類大專生邀請信死都要加d濕鳩emoji上去扮可愛好撚on9？

當自己好撚得意好撚友善？

可能會有d官員去，所以要招待佢哋呢😂

開左估係邊間未

屌 頭先見到都即刻狂問其他u嘅fd邊個soc4月25有就職典禮
睇完上面堆留言我估係含大

含管+1分

請人含狗餅

如果係八大學生咁柒嘅話，我勸你快啲quit u唔好影衰間大學，樓主間嘢個icon都已經有個狗樣喺度，傻嘅都估到係賣寵物食品啦，咁大個人都咁柒，遲啲出嚟做嘢只會柒多幾獲

如果係痕大當我無講過

R sponsor r到有狗糧 好猛料啊

多謝晒咁多人幫呢間鋪 賣免費廣告。

應該係參考咗小新

有冇莊相睇下

推到有莊相睇

似係自編自導
不過又幾成功

狗曲奇唔係曲奇啊

咁就all in 含管啦

it科？

恆大學生入一入黎

4月既ive係充滿presentation 唔會有就職
利申 ive仔
btw ive仔智商高過你 睇你d post就知

應該就係呢堆人

請左689?

一堆臭飛

23/02/2018。恒生管理學院正爭取成為私立大學，校長何順文透露，去年12月已遞交自我評審報告予學術及職業資歷評審局。蘋果日報

01/09/2017。恒管冀2年升格大學 學生呻資助申請手續繁。東網
14/02/2017。恒管學科水平合正名指標 料最快明年暑假獲「拍板」升格大學。hk01
30/09/2016。 恒管擬明年申請正名大學

08/06/2016。 恒管擬明年申正名大學，大公報
20/02/2016。 恒管明年申請正名為大學，成報
15/09/2015。 恒管擬後年申升格大學，東方日報
22/08/2014。 恒管擬2017 申升格大學 籌備新課程 逾萬報讀申請 ，星島日報
07/08/2014。 恒管冀3年內申請升格大學，am730
20/03/2014。 恒管2016申升格大學 [純文字版]，蘋果日報

人唔笑

有確實證據指出係邊間先貼圖啦

你講佢？

之前搞到咁大仲畀佢做PR

佢同上莊扑左野呀嘛 出賣自己個閪咪有莊上

發夢得知 係唔止一個 甚至上上莊都係佢熟客仔

真係臭雞..

最右幾正 屎忽gut gut

hkbu accounting

推

可能淨係search"曲奇"關鍵詞然後同一段字周圍send

內幕消息係恒管所為

內幕收到係bu所為
[quote][quote]

有警犬放負皮

莊相咁樣好咩

最右個男仔肥嘟嘟 好得意

好呀 想做個肥仔 有波餅食

好淫

班大學乞衣真係on撚9 乞嘢乞上腦
我fd試過收到ig message畀人問可唔可以贊助錢

加埋啲emoji真係弱撚智
呢啲乞衣做人都唔撚識 漁翁撒網搵水魚 反省下啦屌

就當佢係真

其實大學乞衣咁做真係一啲都唔奇
乞食物乞物資乞錢
同你講句會係本小冊子落返貴店個名，
到時幾百個同學仔睇到 相信都幫到貴店宣傳

屌佢老母

已笑死

都唔係既
人地學生哥搞下活動r下贊助
比咪比唔比咪算
擺人上枱做宣傳都幾肉酸
利申有比人R過秒reject

信係真+1 我地公司出名到冇香港人唔識佢都話淨係落名落logo sponsor佢又要嫌少唔撚肯儲likes，而家有啲仲有分VIP級贊助，金級贊助，銀級贊助

含管得分

痕大 1 賠1 BU 1 賠10

究竟咩係商業心理學
仲要讀四年
教你點捉心理做奸商？

最右邊條女係咪調轉咗條裙嘅前後
條叉高到幾乎見到底褲

樓上班柒頭恆大打手想借機分化我地I大
叫佢收皮啦

最右邊條女屎忽gutgut幾正喎又

屌 原來已經有巴打講咗我嗰句

可能佢真係當來賓係狗咁撚呢

求ig

好正

上141睇啦

你班大種黑衣

點解要好似德成女傭咁影相

呢個係咩樣

咩事咁快變成點相post

平時成日話難食嘅食物簡直狗都唔食
而家要迫啲賓客食狗糧 真係唔知好食定難食

好想後入佢

真·撚狗咁撚

都仲未證明係含管仔
可能係bu呢

痴線

好多間U既就職典禮都去R ig shop贊助，d內容個個都差不多

係有D慘 但好好笑,點解可以唔research下先問

上咗報？

個P幾型呀

係咪諗住大懲罰用？

邊度黎既可靠消息證明真係含管
黎黎去去都係有人係度鳩up
會唔會炒車

唔該我想落注 痕大 BU 各1百萬

點解要成日標籤ive仔

係臭雞grace
仲有無人認得

老實講

唔會全部都係弱智既

R sponsor 係邊一個人？

事實上係智力較低

未開估都已經個個估含管

原來係含大

第時出來做銀行做到隻.狗咁

所以要食定狗餅識應下

我公司啲老呀姐先會唔改英文名
用自己名做英文名
咩 Ling / Fung / Wing
呢個睇嚟係大陸嚟
不了

講到自己多選擇咁

咪係 我好想奶

R sponsor 就通常marketing 負責
利申：莊已落

一睇就知係金融才俊 未來CEO

其實搞就職應該成支莊都要r sponsor
不過聽識佢地嘅friend講呢支莊啲人都on99

到時係咪要趴係地下就職

恆管做乜迫學生食狗餅，好過份

蠱蠱惑惑

蓋清又嚟執死雞

佢地係興趣soc 又想扮商soc 同人講佢地係商業心理學

無錯呀

個名兩個字 多數都係大陸蝗 不了
你奶哂佢

睇左佢地ig 其實條女冇波冇蘿又腳短唔明有咩吹奏
你入一轉city poly大把人高質過佢

金融財俊個衫袋未sip好

唔知佢地會唔會出黎回應幾句？

Fashion黎架可能係

兩個PR都係on9

我中同係張相入面
話說佢冧左2年班 本身97年既搞到而家先中學grad
好心啦 中學都讀唔掂 入左痕管仲要上埋個on9莊浪費時間 真係唔明呢d人諗乜
btw痕管專收垃圾真係無錯 條友dse有冇10分都成問題

笑到標眼淚就真

Goal !!!

左1 比$500 右1 比$400

右邊果個淫底

定係果個page條友自炒 條女個樣都幾心機婊 笑一笑毛管都動埋

名？

好似幾正
應該淫底

咁橋老闆讀bu comm

自做幫bu
好出奇呀

係咪得我唔明

無野了 係page admin

r sponsor都係商業心理學既一種黎

你又啱喎

其實而家有咩實質證明係恒管？

屌你地有冇問題呀
無啦啦貼人地page admin啲相上嚟做乜
仲要評頭品足
癡撚線 睇人個樣就話人機心重

⼁乛⼂ 今日係Ou bms

好大機會

咁send法就算間野應承左，最後都可能因為plan唔到路線唔好拎

好撚好笑屌你老母

推到有齊啲女既ig

呢個廣告識玩

5336-8400

好撚正

講起r食物sponsor
我屌你老母soc有咁L多錢都唔比我買食物
r唔到sponsor就唔比過proposal